(求助) 被警察屈，想翻案！！ 點做好？

見近期咁多手足義士俾人拉，
希望大家睇完我情況有所得著，
大概了解下警察既手法同法院既黑暗。

濃縮講下我情況，
幾年前俾ex呃錢，佢話自己係卧底，
實情係作故仔呃錢去吸毒。

我拎曬錄音，入數證明去警署報案，
聽完我講既情況同錄音，
班CID就態度極惡劣咁質問我有無犯法，
邊到黎咁多錢俾人呃，係咪講大話。
我嬲嬲地話想走，
班畜牲就爆曬粗咁話呢到你屋企啊？
之後先就俾人告浪費警力。

基於呢個情況唔屬於浪費警力，
佢就轉左另一條條例去屈我。
虛報有人犯罪

屈人罪名都算，仲會冒簽！！
俾人拉左，有份羈留人士通知書要簽。
因為我係黎報案，無律師唔會簽。
之後去左間房等律師期間，
兩個CID入黎拍曬台、踢野咁呼喝我簽名。
我俾人迫到埋牆角最後簽左。

後尾上到法庭發現，
出現左兩份通知書，
1. 第一次叫我簽果份我無簽但有個唔係我簽既名
2. 入到房被人迫簽果份

仲記得我老豆半夜搵律師黎擔保我，
要成7000蚊，我眼濕濕叫我老豆唔值得為左我洗呢D錢。
佢話一家人無計。
我果陣真係好自責，覺得自己好撚蠢
俾女人呃完俾人警察呃。

上到法院，
因為我果陣俾人已經呃到負債，
無錢請律師，走去請法援，
法援真係一班死仆街黎。

不停叫你認罪，程序會快D進行，
提醒你會扣減三分一刑期。
同埋佢地絕對！！絕對！！唔會幫到你。
除非你認罪。
但你窮，無錢請律師，窮人含撚。

如果你仲有錄音 同埋個兩份通知書搵報社應該係你最好既選擇
可以搵人籌款/搵律師幫你
再唔係就去搵鄺神 毛auntie 楊岳橋
呢啲case夠爆
應該有人幫你

我俾班警畜沒收曬所有證據，
我情況就好似一個被強姦既女人去報警，
沒收左我帶去既condom再屈我自編自導自演。

去到官，無曬證據得把口叫個官信你。
班警察夾曬口供，話我自己承認左講大話，
自己拎左D錢去洗，去警署係想俾個交代屋企人。

我好激動咁話我無咁講過。
當然，警察係法庭可靠既證人。

佢話你係咩就係咩，靠把口互相爭論，
個法官只會判你重D。
我最後俾人判左240小時社會服務令。

見社署社工拎報告果陣，
佢地都知俾警察屈好平常，
正常人諗下就知，
我自己去警署話自己犯法？？？
D社工唯有幫我寫得好D。

社會服務令唔難捱，
朝9晚6，做下雜工 掃下垃圾，
維修下小學 幼稚園環境。
當做義工幾開心

最難捱係審訊、轉擔保過程，
心理壓力大到想死。

我去左監警會投訴，
投訴左年半都仲未有結果！！

佢個電話係永遠打唔通，
我係直接打去搵警務處處長，
叫投訴科直接搵我先有人聽。

我有搵過幾間律師樓報價翻案，
三姓果間話見律師開會討論收4～5萬，
法庭未必接納，只係研究可能性再決定之後收費。

其他行就開個會收2～3萬，
個師爺叫我成個過程預十幾萬左右，
仲問我係咪真係值得洗呢D錢？
我明白佢意思，翻案既人多數為啖氣。

我試過再去報警，警察已經唔再接納，
不停俾人趕走，因為佢調查到我係受害者，
班CID就即係失職。

屌你老母，我屈左係心好幾年，
錢又俾人呃，警畜再落井下石，
一諗番我就失眠！！！
屌你老母

唉，睇到真係好心痛

cls喺香港都會發生d咁嘅事

你唯有自己請律師。

連登既巴絲都冇睇過你既證據，單睇一個 post 比唔到咩意見。 唯有你既律師有能力幫到你，祝你好運！

點解香港會喺咁

CLS香港D警察幾時搞到咁
明明我細個個陣好中意睇警察故事, 覺得D警察好好
睇黎家下真正有用、正直既警察只會出現係電影入面

去搵民陣個人道基金，佢地有法援。

PUSH

更加要推，多d人知，好可能警察已經好腐敗。

金玉其外，敗粹其中

窮人要搵議員幫手翻案

你地要明白警察都係sales 想跑數 做大deal
你就明點解會咁 人之常情

仆街，衰撚過大陸

依啲黑暗面 今個星期出晒黎

唔知你係咪真 雖然黑警真係會咁好

但太多疑點
1,比狗兇兩兇就簽野 唔等律師
2.你話比人呃錢 呃左好多錢 錢點黎你又無講 呃左幾多又無講
3.你錄音得一份?點會咁重要既野唔COPY多幾份

行得正企得正？

兩個簽名唔同你唔咬死 之後再翻轉頭打呢個point好難咬得入喎
一開始反咬佢行使虛假文書同妨礙司法公正 就算咬唔入都對你打甩有利掛